老母今晚整麻辣花膠

會唔會嘥咗啲花膠

會唔會中伏

好似幾正

我覺得會失敗囉

整氣炸花膠好過

麻辣就是正！

老母唔知係邊度買咗包麻辣香料返嚟 應該都係淘寶野

絲打，我想推你車

都唔會嘅
麻辣涼拌花膠都唔錯

r.a.p. 希望唔好爆炸

depends咩花膠
如果平膠整辣係ok